有藍絲 有黃絲 咁幾時先有綠絲？

建議所有畀人屈毛／分化嘅加入綠營

兩邊都咁偏激
綠營係時候崛起

熱普城最開心，日日推

之後就一堆人跳船，回到19前

定係你想跳又搵唔到理由跳
覺得自己比泛民騎劫？